［一手］銅鑼灣時代廣場後面多狗前進

推！！手足小心

自推十次

推 小心！

屌 銅鑼灣都出

推